如果香港無台播英超

會唔會暴動？

上網大x把，識用電腦既人怕什麼